美國與外星人絕密交流計劃【澤塔行動】ㄧ12名美軍參與星際旅行及外星生活 最後只有8人返回地球

一提到小灰人，便令人聯想到美國政府的一個絕密行動。事實上，美軍早已成功與外星人進行過交流，並體驗了超光速星際旅行以及外星生活，這次絕密的交流被命名為「澤塔行動」，當中12名美國軍人出發前往澤塔星球，但最後卻只有8個人返回地球，究竟過程中發生了什麼意外呢？

美國與外星人絕密交流計劃【澤塔行動】ㄧ12名美軍參與星際旅行及外星生活 最後只有8人返回地球（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕）

支持

假的